HR出通告，中武肺無SL，要扣AL或no pay

配合政府新政策👍🏻

最差係跟返勞工法例，唔係佢話係咁就咁

咁你要醒水 唔交有效醫生紙俾HR
唔好要公司難做

如果有有效醫生紙
連續4日病假係勞工法例黎講公司要出糧

同HR講唔見左醫生紙 唯有扣AL/NO PAID

記住唔好攞醫生紙

算唔算係員工福利

出8 成，收入減少左，有無得拎錢

好蝕

咁同HR講 我死都要死番公司

IQ140 話有薪病假就冇喎

應該係，幫你拎$5000，仲想點

醉曖恭司
死都唔請假爬都要爬返去

返公司當面同HR講淸講楚lor

SL係可以冇人工

4/5人工係工傷

問 1.僱 員 在 甚 麼 情 況 下 可 享 有 疾 病 津 貼 ？答 1.
僱 員 按 連 續 性 合 約 受 僱 ， 如 符 合 以 下 資 格 ， 便 可 領 取 疾 病 津 貼 ：

( 1 )

病假不少於連續4天（除懷孕僱員因產前檢查、產後治療或流產而缺勤，在這些情況下，如符合下述的規定，每一天病假均可享有疾病津貼）；

( 2 )

僱員能夠出示適當的醫生證明書*；及

( 3 )

僱員已累積足夠的有薪病假 （關於累積有薪病假日的資料，請按此處參閱答2。） 。

有薪病假可分爲第1 類及第2 類。第1 類病假最多可累積36天，36天以外的病假應撥入第2 類，第2 類病假最多可累積84天。
僱 員 如 放 取 第 1 類 有薪病假，須有由註冊醫生、註冊中醫或註冊牙醫簽發的醫生證明書*。

當僱員放取的病假日數超過第1類病假的尚餘日數而需要放取第2類有薪病假，如僱主提出要求，僱員須出示在醫院門診部或留院時為他診治的註冊醫生、註冊中醫或註冊牙醫簽發的醫生證明書*。如僱主提出要求，亦須提交該證明書的簽發者所作過的診斷及治療的簡略紀錄。

* 醫生證明書須指明僱員不適宜工作的日數，及導致該僱員不適宜工作的疾病或損傷性質。

基本上得班綜援支那閪先拎到

當然，僱傭合約有例明而優於勞工法例嘅條款，就跟合約嘅，勞工法例係保障返僱員嘅基本權益

公司對得你咁好 緊係要番去番工 發揚光大啦

但得5000蚊
我當你一禮拜返5日，即係要拎10日no pay
一日先500蚊，唔著數喎

香港人要返工係唔會病

因為唔納入職安同保險範圍反而冇嘢做中左有五千

大家中左武肺都一定要繼續返工

中左都要返工